CityU management interview

啱啱收到城大management interview通知
居然要in 個半鐘
有冇人知interview個形式係點？
會問咩問題？有咩要準備？
同埋用zoom in 需唔需要著恤衫？
唔該大家

垃圾科咪讀

management
一見依d 科畢業既同學黎見工就覺得好好笑

唔夠分

點解

垃圾科嚟，冇in都收咗

我都收到啊ching 我成績一般 小淆now

讀完等於無讀囉

我成績都唔好，岩岩及mean
仲要做左幾年嘢，好耐冇掂過英文，好驚

冇計，唔係搵食科
不過讀完叫做有個文憑

聽日in 少淆